ios apps問題

用緊iphone7 plus
經常睇睇下post中間會有一大忽黑晒 拉落去又係咁
然後我岩岩打算cap圖時 cap完就自動熄佐apps